得罪講句 連登比毒撚玩

都係高登好

死返去

其實真好人好者點會成班人24小時秒回
一定係成班毒撚，廢青
金鐘單野都知大家咩樣

樓主mk

部教weak

我潮童 有nmd 同 easy

樓主 你咪毒撚

返高登囉

但唔舍得有村 迷有村的